[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [399] 神父ON9 MK仔

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

神父我屌你老母

留名

過兩日先去買碟

AnimeJapan2018團無人岩?
有機會團2都開唔成

好魔幻 屌你隻機戰

如果冇天元突破我唔買啦

can't agree more

Elai オンガウガウ

有啊

等緊碟 幾號出?

29

聽日去睇睇先

樓主好波

龍神演 雪櫃見

自爆弓終於用到絆10左

仲未寶解

肥仔慘被NTR

no need la

有興趣

ARE YOU CD-ROM

好似係日拍買到好野,可以填返小小上次買唔到佢海報既失落感

乜你又無入到既咩,陣間TG SEND比你

追post多

冇呀 感謝

哦

thx

仲差50萬分

咁多摺痕既 咩質地

SAMPLE 黎
布
但3000羊又大大張咪試BID返黎掛下

嘩,有幸見到真簽

我都係因為天元而買
但如果係升機我一定谷爆哂最愛既高達先

武藏死果首殘焰

可以升高達先啦
果堆龍神演聖戰士少血過G-self d機
笑4

lm

開始變機戰po

我怕我入完唔買

關我撚事咩
你買完唔拎就屌柒你姐

NE CHI=RICH=MK

羅馬=RICH&TALL=4MK

Tall條撚咩
認錯人啦

可能
但都係MK

講mk 我排到落隊尾啦

決定左了 之後要補BC既動畫

咁惡做咩，tg搵左你

毒撚要發下惡,唔係會比MK蝦

認真WO
下次你睇真D

下次係KFC開交收團,逐個MARK名

無事做上日拍真係會跌錢

樣都未認得就屈人mk
Btw羅馬青咩樣我應該掌握到

你都ON9既,就算認到都要問清楚有冇比錯貨你啦

任你講

日本索尼公司3月27日公佈最新薪資調整方案：2018年全體員工年薪提高5%左右，年終獎也將大幅增長。
據日本時事通信社3月28日報導報導，除卻基本工資的提升，此次提薪後，索尼全體員工還將到享受6.9個月的年終獎。這是日本索尼公司歷史上最高額度年終獎。
2018年3月，日本索尼時隔20年再迎利潤高峰，“小氣十足”的索尼從而大手筆回饋員工，並通過此舉保證技術人才數量。
索尼規定，按照員工職位高低不同，其底薪分別設有上限及下限，具體到手薪資則依據人事考核決定。因而此次提薪未必代表人人都能獲得最高薪水，但其底薪增長也是無庸置疑的

垃圾AMIAMI
個維護仲衰過FGO

6.9

真係冇乜心機刷料,都係拿拿臨刷埋d毛訓

一早講左去到9:00
陣間搞好退訂系統你唔好用

係咩
我由28號12點望住佢個維護時間一直改

BTW我3月ORDER比2個尼祿FILE拖累左

冇所謂
因為我訂左D咩都唔記得

有錢到咁

正常鬼記得咩

窮撚會好記得自己買左咩

yes i am

哭左

me仲玩緊女神四

等緊switch版

係時候weak了

笑撚4

無訓 一下由京紫第4睇到12集

早晨

夠鐘weak

已經唔記得結局係乜

比隻蚊搞到訓得三個鐘
比佢咬左十幾澾

松岡留低左好基友自己一個

終於上到一百萬但好似冇可能上到二百萬

睇死你都唔會請假打埋d分

ching你好似次次都係咁嘅?

我仲好記得上年CCC

人地現充好忙架

我屌 琴日出左部X 一開隻FGO.......
唉我轉番6S+玩算

有咩唔同?

打料果陣打埋同每日送既都150萬啦喎

佢想表達佢買咗部x姐

好啦

Rich man show off

係cap出黎兩條黑邊姐

兩邊CUT左兩大條黑邊喎 細撚到SE咁呀

女武神未爆完
v未白金
但係好想開機戰x玩

我v未打完 但應該唔會開返黎玩

之後青葉去返高中生時點
雛去返大學生時點
HE

人類總是重覆(ry
呢個時候，只要微笑就可以了

成套野我剩係記得合體，穿越，ntr，hira好好到

係hina

女主係正

其實點解差到第二季斬到變劇場版算
因為一開波有啲基味？

革命機個啲又做到兩季
雖然革命機人設正好多

唔覺有乜問題
要大用8plus 用ipad好過啦

用慣咗真係無咩問題
可能因為上一部係6

聽聞APPLE要求所有APP 由4月開始要支援佢個M字額 唔知係咪真

佢有d所謂既支援都係兩邊加返條有色既框
咁我寧願兩條黑邊

apple夠要求所有課金驚要標獨立機率
但你睇下FGO

啱啱好200萬

myroom啲歌我竟然無開曬

bc認真好睇

打到199萬9千

突左萬3

咁既活動都玩唔爆分不如唔好再玩fgo 喇

sorry lor

要不是為左粒晶
真係懶得打

啱啱好夠170萬分

今次好似有4粒晶 算係咁

兩次saber war都係無咩心情打

伏刻活動係咁既啦

突左4千分

4月1係唔係又可以同醫生見面

梳囉.jpg

染髮mk現充走啦

u認錯人

係 sor 同樣4個字好易認錯

無刷到羽毛+龍皮
好難刷

肯撚定會養生養到4號

ex link 札比男把聲變到咁高音有d 唔慣

就黎變FATE ZERO EXTELLA

成日都計住計住

nk笑什麼

悶到

又笑毒撚

我可以證明，失敗卿同我一樣真毒

條mk成日以笑遮醜 唔使理佢

今個星期養生味濃

有一個星期收返強化任d石

請出示證明

活動已完

美服準備all in黑狗

趕唔到尾班車

祝福

原來我一早歪黃左c狐 仲諗緊幾時up抽埋佢

懷抱希望並等待到5點

12抽中左
日版又唔見咁好彩

日版有冇追黃

得寶2 上年白情6舊劍1黑狗 第2隻係職階pool搏返黎
抽完冇出過場

話就話高分角
但真係好1少落場

美版我得好少角 遲下d高難度要靠佢

最後開工放棄咗果粒精

差3萬分

成班weak到

小莫同小太陽果隻幾靚

遲D齊左9隻仲好睇 間屋嘈到

寶五先算真正獲得

有錢先買

今年出我就5
雖然下年出我都會5

人地主席話寶2就夠

笑4 渣ge

突左8萬

唔識串不了

G復淨係睇過三集
之後果d咩評價？

你一定無追Post 我反悔左了

我跟神父學嘅

不了

今集京紫

係咪養生?

就黎4月1 好期待

養生打機戰X

可以刷返鉄杭

終於可以打下錢同肥

養生養到4/4?

升晒d羅馬人未?

1/4都叫有驚喜嘅

上年

不了 玩緊鍊金工房

玩到唔捨得開工
仲係屋企

唔好諗住睇得明其實都幾好睇

重點最尾一集有新人聲優配音

玩完X先買鍊金工房

打錢打肥等1/4算

50集塞24集
太多設定講唔晒
G self太尾

咁就要補了

同沖田一齊過gbf

G復要睇住人地d分析文去睇

貞德嚟

4隻貞德都已經玩厭哂

見啲鬼佬整咗個關係圖
複雜到

講真任何一套高達番都唔應該miss啦

正皮左樓主

請神父好好反省

啱
我唯一冇睇晒嘅高達應該得zz同seed d

G self好野黎
家姐=我gvg愛機

有情人終成姐弟

軍官召喚

失蹤左好耐喇

家姐成套都當細佬on9仔

啲毒撚真係多時間
可以玩咁多game

鬥快白金

個鐵盒好似麻麻地

慢慢享受隻驚啦牙介

難以置信 竟然有人依家先開始玩

吹牙

就係佢呢啲撚屌搞到啲人成日要鬥快玩

D傻閪玩早果少少就係到啫住晒
V白金左未呀

屌你我仲未玩啊仆街

今集D參戰作品,不了

搞到自己好似玩緊V咁
又係異世界
d原作劇情斬左勁多

跟咩主線行 今次

我老婆水樹

夠膽同我100%TA

星之卡比

收皮喇你安布利歐黎咋

@姬川

佢廢柴黎
星之卡比都爆唔到機

隻驚太低b 傻仔先爆機！

我對上一隻玩已經係鏡之大迷宮
不過卡比都唔識玩真係有d問題...

新呢隻卡比係任天堂版darksoul嚟

鏡之大迷宮

廢唔廢

第一次玩卡比係玩夢之泉

下次鬥快白金Extella Link

輸硬

想同阿介同總士一齊暴力做愛

Boy no la no la

入黎追風💨

又出破吸 班難民仲有咩好講

神父同時做1同0？

風！

準時撚狗

無風呀

條撚準備

想有咩風

垃圾pool

class up
瞓街啦佢

今日玩咗陣 d都打曬 洗乜自己出手

養乜生 又有pool抽 快d賺錢課金

妙

每年呢個時候都玩職pool

ON9

你地想有咩

佛心營運 比大家專心等皇女

1.5部初回fq半減
開心啦

仲有乜職未寶5

等4月1好過

4月1再努力

呢兩日跑車伏都開左職池好似

不過好驚佢4月1加免仔Or fbi入友抽pool就算

曜日半減啦

FQ半減好啊, 可以拎下個幾十粒FQ石

想有生放送風

紅日先黎養生

打下P4唔好咩

好在已經對條友冇期望

日本唔係紅日

冇 平時冇時間玩買都廢事買

連種火都唔比打

要返工

冇棉被既人有福了

啱啊，allin左

公海pool不了

唔抽嗰啲人到時強化唔好喊

岩，好兄弟

等到執笠都唔知強化未

可愛

應該快嫁啦

蝦娘佔領4月1

戒課啦～～

出茄子

拎左個Avalon出黎 應該會強化掛

繼續笑，放長雙眼睇

仲諗住有hunting，點知又養生

呆毛我已經升好三技上9

起碼30

無料不了
依家779

寶五30係基本啦

呆毛改左直感未?
同埋我成日覺得佢連機體都好廢 星又少 回np又慢 乜都廢咁

機戰X真主角
救世主-飛雲

做乜咁多負皮 乜唔講得隻角廢架咩 打機

神父講貞德係好女仔 都幾十個負評啦
個兩個算係咩

因為貞德真係唔係好女仔啊嘛

唔比得負評不如取消左佢淨係可以俾正評啦

寶五icon 配100lv滿突寶石翁好勁

開服元老係咁 開服第一隻機體叫勁應該係沖田

我期待緊第五隻歪

我saber war歪左兩隻出黎，寶7依家

我開game到依家先歪左4隻
最多都係白貞 8隻了

本身想講金閃但係諗返起當年啲水槍圖

果陣開寶具個姿勢真係

昔日金閃，今日棉被 睇住黎

十卜u

g持

直感np+100

吹太大

牙膠求帶me一陣鬥技

見切斬BUFF都唔係太掌握得到

玩多兩個渣任就撚下兩人歷戰

斷

個判定時間大左 但有時唔知點解判定到都係扣血

改完好ON9,個見切成個後退完左企係度果時都計,但血會照扣

最緊要都係可以直接直到大迴旋, 當然擋傷都好重要GE

夜d食埋飯john

技術問題

Babalalalalalalalalalala we are the fgo player

也是一個mh獵人也是lol faker🧘🏼‍♂️
仲有好多mk同毒撚

好耐冇開過mhw,而家係咪改到好易玩

free rider

見切斬係易左

盾斧
變弱左

得隻恐暴龍，撚兩撚又唔想玩
Capcom快d出g位
現家完全無難度，歷古九打都過到
無趣玩

幾時4.4
吊你老母

不了，難左點刷大細

我巧想要強壁豬啊尊尼 啱先牙膠出咗粒 終於知道喺乜顏色

unfd左牙膠了

黎緊有羽蛇同小刑！！
但我d卡數重未找清

超解一日唔消紅盾都係勁 無以前個輸出咁誇張啫

刷大細可以整d難度低但大細易出的任

人點解有兩個腎

本身做壞左，nerf 完都係咁勁

長草到連個post變左綠色🤢

仲係未有最想要個粒心眼珠啊

明，之不過再唔係天下第一有d傷心 最慘Buff屬解buff完好似無buff過

屬解就算啦 其實都好 依加佢Nerf左攻擊加成可以all in防性

強屬瓶依然係無撚用

火屬盾斧超解扣0

你打隻唔食火既咪打0

強屬玩得好好多野要睇，都係角龍無腦超解易玩

角龍斧仲係好勁

Cls

慣左手勢去CHECK其他怪係咪大細金,SOR

唔好同佢打
佢有腹GAY

我一拳一個

岩岩係youtube睇完個台仔寶5拉2 而家心情有少少凝重 唔應該禁入去傷害自己弱小心靈

我都有睇

睇到佢係咁禁 係咁跳拉2出黎 再諗下自己抽佢個數都唔知有冇1隻

自討苦吃

呢度d大佬幾時開台抽，
點解台仔直播抽卡都有人贊助咁好

小妹開台你係咪斗內我先

同香港人講贊助

全世界係咪得香港人咁小家

到時開台玩EXTELLA LINK

無人識你

我叫天草開

無人識我

係

斗內你

教主撞親個頭？
金閃 法老金 印度仔 各一杯
機龍娘：

OK
我用大J式開台:我而家行左邊喇,我而家攻擊佢喇,我死咗喇,哈哈

幾時復刻機龍

Hello Youtube

拎個聖杯ICON仔丫MA

唔好

老實講係幾好用
寶傷幾高

開台搞咁多野，拖慢抽卡進度，不了

唔會 萬聖節2018唔再係龍娘節

睇人幾分鐘射哂幾廿劈
仲好睇

唔復刻點齊圖鑑 (d大佬

yes 我等緊拎 mk2

神父 今集機戰係咪柒柒地?

禾刀系

證明你無試過狂抽
廿幾pack邊可能幾分鐘抽得完

何謂狂抽

唔等佢轉 鳩禁

係喎
唔放機龍娘嘅

諗起個陣出
啲偽教徒屌晒鬼

我出名抽卡有效率

可以參考我抽女帝
45MIN15PACK

係 我覺得有玩過V既人玩X個感覺會好微妙
依家先玩到17話

我youtube睇好似仲柒過V咁
但有天元同hi-nu我又想玩

可能我轉左用電腦mon玩
坐到好近 見到d背景同動作好崩

上一集V我用電視玩坐遠一遠唔覺咁大問題
當然啦 同OGMD根本冇得比 個畫面

ON9 用45分鐘睇你
我睇牙P唔好

冇諗過有得比
只期望唔好咁柒

今集點都要玩啦 世界兩大廚機
魔神zero同天元突破

算 照玩

講緊個SPEED
全SKIP抽20PACK都要15MIN
同埋唔好再笑阿P

想問下上次黑騎傻係幾時出

上年夏活首發 未曾復刻

差個幾分鐘
同埋我冇笑牙P 學緊野

真毒留名

曬氣 買psv好過

PSV？係我就真係唔敢同人講自己有psv
真係會怕比人笑

屌屌屌屌 屌你

果少少錢有乜所謂
利申 有齊1234PV

7月就會復刻 儲定彈藥啦
如果係講緊聖誕個隻就好難講

連ps1都有

ps1 好懷念

聖誕個隻應該絕版啦

寶4

玩左咁耐終於sup list全技10

一隻寶五都無就唔好擺出嚟啦

考完dse番工我會努力

加油

呢到啲老屎忽真喺好mean

agger

你就算啦

玩左兩年半有多
仲未做到全職五星技30
d 五星Archer既技一隻都無升過

收皮啦你

唔係老馬閃都唔想升

似你係屋企番工咩

你4星魔人，緊係唔主力升5星

閃閃同弓王以外其他五星Archer都麻麻
印度弓依隻垃圾就直程入撚左倉

我弓職都係主要用四星多

小黑 永遠都係佢

弓凜都好值得升

冇呀

仲有tesla，堅硬

雖然唔想升佢 不過都10左招np

Agger

最記得你隻泳裝tamamo

客觀咁講弓rin 係幾勁既

想要
之前pick up抽極都唔中

我過唔到自己個關, 所以無升佢d技

弓AOE- 紅A, nobu
弓單體- 巴

弓aoe 紅A 老馬
單體 永遠的小黑

弓aoe 大英雄

有冇人會訂Dark Souls Remastered個限定版
成5K幾

4K

巴

不如話icon

好似係3集加埋？ 如果淨係DS1同平d有興趣

我講少左句係我個人喜好啫

核彈級阿爆

其實我建議黑A

唔計雙子 唔計特攻 黑A係第3寶具傷害
#1教授#2弓呆

四星弓單體真係無隻可以超越到小黑
一隻小黑, 一隻騎金
嗰期送d角都痴痴地線

淨係個自差50%+100%打星已經贏人成條街
仲要np唔殘

3集加埋+3集OST+上級騎士Figure+專用收納架

騎金係對上個活動無送英又難打所以送黎消災

仲有6hit藍咭 配打星up岩晒

活動直接送寶5大大力

今まで回した回数:10連
聖晶石: 30個
掛かった金額: 1770円(1回あたり177円計算)
サーヴァント
星3サーヴァント : 3騎 (確率:30%)
星4サーヴァント : 1騎 (確率:10%)
星5サーヴァント : 1騎 (確率:10%)
概念礼装
星3概念礼装 : 4枚 (確率:40%)
星4概念礼装 : 1枚 (確率:10%)
星5概念礼装 : 0枚 (確率:0%)

到你比錢抽就唔會咁靚架啦

應該pass 買dl版就算

泳裝巴會戰勝歸來

我應該買普通中文版算

下年啦

今年點睇都有泳貞

你很懂嘛

仲有沖田

滅星級

出咗啦

血狗有咩用

泳貞已經夠人氣 大家儲錢抽csor lily

唔知係咪old news
麻婆教會真身hotel monterry kobe原來執左笠

愛

幾個月前?好似中田叔去完冇耐就摺

d老屎忽把口真係好撚賤

4月4 約定之日

4月1

天草

聽朝開始潛水打機戰了

有時間去望下

咸川:我唔會忘記GBF個仇嘅 同我畫淫D個泳貞我要D人係咁課金俾我

最後係泳童貞

唔出泳貞邊夠抽

小朋友王國果張禮裝

bandai 你有本事就出齊圖鑑同禮裝佢

rich

《Fate/Grand Order 》(FGO)與Seiko精工合作推出Mash Kyrielight手錶

Old

坐左幾耐

尼痴得唔得閒

到底機戰x一開始揀到既專家模式係係搞乜鳩 打左頭幾關都冇乜感覺

岩岩先知

做咩 整緊野

你係咪嗰個借連登post link賺錢嘅撚屌

有冇ching入discord吹下水

WHO

[url]有連登會員借連登吸人流賺 click rate - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

無

依個?

會員#178284 眼淺 # 借連登為平台賺取廣告收入

哦,笑4

send d尼祿圖黎整sticker

無噴槍點油佢D漸變色呢

浸落染料 好似係

黑色再染有D難

登入夠365日有冇石送？

挪汀亞3人組d精神好用到...氣合10集中10

玩機戰好過玩垃圾FGO

咁你del左未

唔捨得del

Del啦 走得快好世界

已經del 咗

啱 DEL左可以儲錢買樓架啦

2lai...未玩到咁後 天使與龍堆人有冇合體技？

男主同女主識合體

早

Ntr

冇

早見係I'm竟然開到公式twitter

基拉黎

點解daily quest唔減半埋

減少玩家清體時間

撚月廚嘛

有意 幾時有得訂

依家開左啦 萬5yen左右

幫我訂ok?

陣間TG你

奶光仲有無人join

奶光呀

奶光靈一先正囉

正想post
無唔買既藉口

奶光仲有兩個位 要就TG in box me

無人要，我要

同我講?

幾時出阿提拉
想抽到破產

好撚串

今年會出泳提拉

封面個隻呢

阿介同總士玩到邊

不過個date點解係31號既

蹄
骨
釘

有冇得gun

tg me

Tg名係咩

釘佢老母

慢慢

幾時有me膠

?

鈴鹿同巴

有冇人一陣一齊玩下lol

心地唔好，又想雷人

要番工.......哈哈

我上路炮娘勝率90趴

難以置信...人地放假你開工

神父把口

今晚

你唔好再出街

搵到 send左比你

原來天草sd果條link就係你地個小圈子
以為sd d咩毒link過黎

四肢無力 今晚應該邊到都去唔到

奶光團-1

內含大量mk 唔好john

reported

真

有丫P，乜都得

成班4mk係到圍威喂

我地先係

498機戰係咪原價？

扮

差唔多 on9神父 52x

想玩信長/war3圖

數位版528

數位版 可以同FD夾 但神父應該無朋友

一pack唔使都要夾

笑撚到我仆街

咁就OK，最緊要平過佢

牙鷗解曬週任

仲想有下集出就咪撚夾啦

我?未搞過

笑左

就算呢隻機戰X賣2000$一隻我都願買
仲想佢填埋OG坑架大佬

同埋活動個4隻嘢都拎曬大細金 ME食埋個下午茶就玩得

接受唔到G復個男主同個粉紅色頭髮個女仔係姐弟

只係差岩賊大細仲有唔知計唔計既恐暴

why?

最接受唔到果個係男主自己

仲差10令隻

我差成廿隻

唔屌得

FAP BD第二卷特典小説, 天草個一part既漢化

有無成篇生肉

屌得 有賺 不虧

g伏仲未有時間睇

亂倫wtf

正哦

亂倫WFC

好想扑暈自己到4月4先醒

落下虛數空間先囉

睇到哭了

我個人都好NTR多過亂倫

笑到哭？

你睇咗先啦

你依家先知牙

家姐都唔鐘意細佬

個家姐唔係唔鐘意個細佬
不過係對佢個心情有d複雜

因為個細佬第一集就殺左個家姐條仔

姐弟情好明文

無係網上面見過

笑死 魯魯修=男版ange

魯魯修應該冇俾人通櫃

悶 4月1未

比人恥笑性格差 同ange一樣咁仆街

呢個真

尼祿巴，想問下你5月有冇amiami單?

係咪做到落尾?

佢五月間船係我到

仲諗住搭佢船
羅馬巴方唔方便幫我禁隻水著阿提拉

尼痴訂唔訂黎擺卡

你SEND條LINK黎順便SEND個TG黎

我有個問題
一次過訂太多野
香港個邊係咪照送到屋企門口

我5月都有船啦依家
delay到依家

一早訂左佢同黑貞

下次搵我可以直接tg我
我返緊工睇唔到post

dhl無size限制

順手唔該

呢度個個米帝...幾時都有野買...

你都可以

錢洗左可以搵得返黎嘛

有錢到個個月都有船

你冇？

三月船拆左出黎姐

咬錯人

幾典返到

再笑我唔客氣

好撚驚呀我

你有客氣過咩

今次算你好彩

屌你老狐

星期六 差館門口隻揪

你發燒？約人係警館門口打？

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

呢條蛋散?

又陪笑丫 屌你老母 唔知頭唔知路起到笑笑笑

YES
佢除低件衫SHOW佢個幾舊腹肌仔

阿m好惡

點解會有圖

世界大戰抹黑宇宙了

出嚟丫 廢毒

張圖係報緊警？

hey 做咩幫條友轉貼

你黎？

fd黎

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

仆街又咬錯人

點解有玩具台既人

係咪有花生食

咪又係同一班人

望住FIGURE POST D人又係依班人
搵尼痴訂玩具直接係到搵佢仲快

1/7奶光-1

我覺得棉被好愛我

但不懂人心

我人稱超時空強姦魔

就係個個千年毒撚?

強姦過邊個

成套天使與龍除左ange個個都屌過

皇女正喔

比條柒頭ntr

umu

打到魯魯修變左廢青果到 休息下先

地質學家魯魯修

araara

機會黎啦 飛雲

FE TV到10話
其他11~13網路放送?

頭先見到TAMAMO望住天花板發呆

【Na大俠】PS4 超級機器人大戰X-最後の白金肝

想屌人老母

神父見女就想屌，
屌阿修羅男爵算吧啦

登龍劍

貓貓望住牆 = 牆曾經有甲由經過 講堅

又要出血

好彩麻麻黑貞

今日洗左1劈嘅錢
有點空虛
明明可以用黎課

我二婆好型

我好過你 我全部老婆都無分大細 大家平等地服侍我

Umu 你娘

u都未mu就umu我娘
聽日點半太子警署門口隻揪

個主角既背景故事竟然係比人召喚去異世界再洗腦
以為自己係呢個世界長大點知都係假記憶

今日賭波贏左pack幾

最on9既一場波

我都戒左賭馬會
食水深到on9

有咩好路數

任何經馬會以外投注係犯法
其他唔講了

你成日犯法

我地中國人做犯法野好正常姐

筆錢愈滾愈大

wow

順便出賽車膠

隻機戰要另外買獎勵劇情
真係好on9

Hi-nu d動作生硬到

神父點解要係度劇透

在大陸用vpn才上到來

高達淨係用G-self就夠
其他高達比人摸中一下即刻爆炸

差兩關爆機頂唔順訓先

尋日贏左2pack

但每次睇Zeta同nu高達戰鬥動畫真係好正
g-self戰鬥動畫都係同一個人整既

其實我唔係好明hi-nu佢招大結尾個動畫係咩意思
係咪阿寶暈左係部高達入面？

係部機停左reboot

柒撚到喊

成套w呢

G-self又真係整得幾型 加埋首bgm正到

G 復個劇情好搞笑 拎積根當寶 真係封閉到

終於31號
今年換左電話，好想玩FGOGO

成功兩個月無課過FGO

人都精神左

d骨終於上返三位數

魔伊個作者真係好撚成功

蘿莉控的勝利

ZZ俾兵仔揸

二週目開始

最近訓3～4個鐘就自然醒

工作壓力大？

今晚有冇風

1/4

所以fbi咁忙

機戰想用返機動神腦，勇者王同宇宙騎士呀

NDS 個機戰W

機戰W主角 幾時俾佢出

nds我覺得隻SD Gundam G Generation : Cross Drive 都好玩

我兩個SD gundam都有玩

[第一手燒熄]
收倒瘋出旅行武藏

Cygames在公司內部設立女僕咖啡廳讓不少人表示羨慕，而FGO的開發公司Delight Works最近也在公司內部設立了一個咖啡廳

Delight Works這個咖啡廳是桌遊主題，咖啡廳內有263種桌遊，一周玩一種也要五年多的時間才能全部玩過來

鹽川還向媒體介紹設立這個桌遊咖啡廳的目的「以玩桌遊來促進員工交流，提升員工的創造力」

可能關轉天氣有d鼻塞事

丫介唔好死

想入去玩扑驚

RIP

古代技術=勁啊嘛

伊莉亞大勝利

下集OG到佢架啦

俾獨角獸高達佢都開唔到nt-d嘅世代

咁又唔係既

無可能咁大 我要驗貨

假架d奶

成件事即時冇曬騷味

仲係覺得依d 係unicorn做人棍既機當寶好撚好笑

FBI

心口咁脹好嘔心

agger

蘿莉大波係邪道

太大 不了

有新鮮感

Fue終於畫r18fgo本
重要係布迪卡

下 無聊睇youtube 去到後面連魯魯修個老母都做pilot

係orange條女分裂出黎
有個隱藏劇情 係打佢老母果關果到
假如比卡蓮同朱雀同佢戰鬥觸發劇情
然後再用魯魯修尾刀 就會觸發

諗起本順風車本

果本野好睇啊 去到邊比人屌到邊
其中有個司機明明唔係好想屌

又黑性女...

講咸濕野既時候 希望大家放下成見

ok

好似差緊條link

2018年 下略

紫色眼就睇 藍眼唔敢睇

Link都冇，學人講咸濕野

Link 呢

仆街仔2lai純文字討論衰撚過斬po劇透狗

G黎

係幾正

Nobu

又要打J

直接ex咪算

比神父重溫用

好彩我老婆係黑貞!!

你老婆本仲多

終於一週目爆機

d大叔好樣衰代入唔到

白貞(黑)

什麼game?

ange 正

一路打J一路打機

魯魯修老母正d

成班毒撚.jpg

成班咸濕仔

ange

我係咁毒架啦

你係mk

我看你是針對我

終於爆撚左戰場女武神4
可以開機戰x玩

議事論事

準備extra突襲小玉線

fgo/go今晚準時開ser

好想見c狐做隊友
唔好做敵人

愚人節會唔會送Fbi

會送兔仔

是旦一個都好啦

又FF，係度自己撚自己狗

月民固有技能

悶呀嘛

好悶

想打暈自己 第二部先醒翻

機戰X去到第幾關先開始有隱藏要素

viu班it狗要比人炒了

暫時都唔知C狐bb幾時先出黎

想佢出場做石像定唔出好

咩事

darling偷跑

見係你講,明了
LOAD定先食完飯睇

真係改左op

c93 d野到晒了
依家等埋江戶團就可以運過黎

依加淨係做貼紙

慘 又要退休

嚇親咁早有得睇

睇完 睇黎佢地都唔諗住收返

收晒工啦

4月1日有乜新活動？

FF

fgo/go

晏啲有pacific rim睇

垃圾戲不了
睇ready player one好過

講緊明珠台
P1我睇左，正

屌柒咗
第一集我淨係記得把劍好屈
但係用得一兩次

cm一有豬皮阿塔就咁多圖既

又要諗第1輪自訂揀乜
選擇困難症呀

一開波啲體力好少，想睇故事都要不停等

好過無銘咁死法

升lv好快咋bo，一開始應該長期爆體..

依家28lv 一章埋尾
尋日開acc, 抱90等路人大腿，過左幾個40lv既每日任，爆百幾二百體，用晒黎推主線
依家打主線啲經驗好耐都唔夠升一等

打場種火又升1-2rk

主線1/4都要等

when 冬祭り

應該4月尾5月頭

新手主線1/4根本就停唔撚到

好想玩

等一粒鐘先夠體打一場，幾粒鐘過一節

其實算快

正常應該消唔到體因為係咁升lv

請問下邊幾章劇情最神

6,7

十十十十十十........二歲

邊可能咁大 一定係假既
假架啲奶.jpg

有排等

前排係天后食野見到假架啲奶 差d講左出黎

11點
LE 電視最後一集(11-13網上播)
fgo 2.0最後2位CM
1/4 活動

4月1 GUDA子同Pop子隻揪

你9成玩狗版啦
日版有1/4ap，根本唔使等

原來尼痴尋晚放個張魯魯修圖係Shirley生存線決定既圖

一陣11點有料正好開新post

劇場總集生存
但谷口話復活係跟R2

其實升level就回滿體
不過依家冇左刷master經
以前係咪有 唔多記得了
總之好快就120體

fgogovr

究竟佢唔死成件事點推落去
咁佢細佬又會唔會去送死

襯玩左冇耐快啲返黎玩日服啦 做人做狗自己諗
雖然日服都係做狗

豬黎架

英國研究
中國製造
南韓起源
北韓宣佈

台灣代理

上次去櫻花國先同佢食完

佢而家係我屋企

仲有3個字

今日返唔切歸睇FELE

佢而家響我隔離一齊睇戲

佢而家同我做緊愛

今晚睇完pacific rim先睇LE

咁大個人就唔好...

做咩姐你兩個

番唔切屋企睇

仲有5分鐘

好強大既氣

全部活動復刻
限時一日

你係咪想加入我地

1000